[I/A] LAST IDEA ラストイデア (123) 幾時先跌新光裝

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：[url][url]
[quote]
官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

[b][red][size=2][size=3]佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

lm 今回震

舊光鞋舊光褲

抵啦!

你都有今日

垃圾龍1裝

又話要轉轉既

打直用光劍

咁咪o岩囉 你咪轉緊

魚蛋論

你認錯人

係咩

下 咁過個邊個黎

我仲叫人開PO TIM
我都柒咗

EXXXX

雙降耐頭既阿里巴都唔識

佢仲話ok既

又比人蝦

係囉

sor 有人入左

唔緊要 你地打

《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

請珍惜平成轉轉撚

好撚奸

想收一條冰賭腰

屌唔得啊！！！！！

搞唔掂 我lag撚到慢左入場

都係唔夠mp?

我一完龍畫面已經黑白左 重開機

你試下同我火法打
包你打到彈game

夠 但唔夠輸出
想拎s

都係二百萬左右

雷好似重勁

我地好似又做返孤兒

等

差條龍?

想訓教 你地係咪cls
點解開左10連

yes

開10連先會震

開10連唔怕彈?
3連已經盡

換機啦

有無龍

我地果邊一致要求3連

我訓了 睇下會唔會死

今晚唔震唔止唔安落,直頭唔安息

an機冇問題
我成日打通霄
電腦bluestacks就成日彈

弱者先3連

Hi

不如你拆個分身過黎呢邊幫手好嗎

死左

你係度我冇帶降攻, 你死我地冇可能3人過4人場

付費休息?

休息，今日有光手交到差

我隻龍得把武器有3連擊
黑龍介得5%
冇連擊鍊冇連擊手
但係同有連擊鍊+手同場dps又差唔多
唔知換唔換連擊手好?

收綠 tg: ckwong1213

早晨

唔洗訓架你地

有團？

又爆咗post

地城真係有加機率喎

跟住睇返原來我震嗰D係冇UP過
EG新關同經驗關
出撚埋D 750比我

好撚癲

近戰最高輸出係劍斧雙定龍雙斧？

應該劍雙斧 頂到既話

半夜3更推爆post
好似好多人 但係其實黎黎去去都係班

打緊把三連擊劍 想試下

冇追上面個個POST 但見集會所 4點幾仲打緊

利申 兩日訓一次

你s左未

近戰想S得呢2個位
一齊刷龍5

C

其實有唸過換隻二連擊手同條鍊 但唔知會唔會仲低 因為出左三連擊就唔發動二連擊個機率 咁樣搞好似仲低 唔知有冇人實測過

你砌緊咩職

我都唔明2/3連擊點計

賣緊一條二連擊鍊同三擊劍
分別標緊85000同90000

2，3連擊會唔會同時發動變5連？

唔會

只會同時發動一個技能 就咁睇 個概率問題 已經拖低個三連擊發動率了

點跟

咁就10幾萬入袋

早晨 雷法報到

怪怪地咁
等你實測

冇錢測

本來妖刀換左三連擊劍，DPS都係差唔多
全身裝三連擊冇爆擊就每下吉45~50萬，爆擊就一定係99萬

普攻劍打條龍咁痛既咩 40幾萬冇爆擊

早日街場見平A劍拎兩把三連劍
成20萬耐久

幾時都話龍5對我最好

嘩屌

所以二連斧配二連鏈+狼王手
同三連斧配雙黑龍戒先係最佳配？

你升埋大雷會唔會太攰

招
雷
冰
勁龍
陪我試d嘢

唔知 等人實測

龍仔LM

你開左先 我想試嘢

你想試咩

所以上面個原理係咪只係你腦補出黎

係阿 等人實測

試拎s
招冰雷

有無人集結

入黎陪我試嘢

週回完同你打鋪

雷法有無可能係王關自動放草人落雷

餓到醒咗，好撚肚餓個肚識震

買極裝 入人團都打唔贏黑龍2
斧雙靈好快死

貓呢 快d過黎
-冰

無場

龍5唔識震

等等

仆街jai當我condom 我去帶分身打活動 88

試完 垃圾

屌你地成班痴線佬原來琴晚一路打機一路爆po

btw 龍職待組 震佢老母

帶埋分身join

lm
部長呢

去左食野掛

46lv啱啱先贏到4-5-2，之前卡到想棄game
想玩坦，究竟玩斧盾鬥好啲定等破咗第5章玩斧盾冰好啲定係繼續劍盾斧好

食完嘢先玩
餓到跳唔起射龍

斧冰盾應該可以打到尾

又震

屌你咩

好耐無block過人了

咁樣好咩

轉玩雷槍弓 打黑龍2好無？

應該仲難成事喎

我條綠龍唔識震嘅

集結 轉龍弓

你開左場先

仲有1/2場先完

開左

入黎打住先

要輸出同轉 來來來-2

我咪轉

-龍

有弓位?

齊人thx

Ok

砌緊火法工具人 一陣玩試打

有錢人玩意

唔記得裝技

你有咩用

一直有玩開雷法 咁有啲裝共通用到

火杖火穿介都幾萬

quit

依家唔通了

屌 電話無電唔記得帶尿袋出街

今次唔係我問題

即係唔打?

想打打唔到 廿分鐘後返到屋企先得

仲有無龍

咁岩前幾日出左支火仗 冇錢買火介

咁件事咪唔成事

有反屬火屬頭夠唔夠

火貫

無火貫唔洗玩火法

又lm 追post睇都用左半粒鐘..

d龍去晒邊

就返屋企

都有 不過未升 唔緊要啦慢慢打

差住電唔怕?
btw有人入左

琴晚一直咁打㗎 唔係邊捱到幾個鐘

仲差龍? 打埋尼場黎

大雷auto放

齊了

條龍愈黎愈出色

一龍 兩隻變態火法 爽到又快又大力

賣綠石 有10萬 1萬=$90 全買$850

手機大爆炸

小怪震 黎個反頭

會盡快轉三連斧同連擊鏈

即係用綠卷先

有無團
龍/雷

你係咪boss wave先控

屌 S

25張卷得條新光褲

係 lag到唔想控反正控完都俾小怪射撚死

唔會亂放引雷同板咩
定係自己引好先開自動

call me display killer

auto都放得好好的

掌聲鼓勵 我換手機過日你要贊助我

block劍

琴日我都出咗

條龍做咩又衝落黎

龍啊 一開始等佢自已行左去先 先左左下 唔係一開始去左下

關唔關收兵事?

唔關 龍係最後先會打兵

唔打住 沖涼準備出去

口筆幾多水先震一次龍5

返到屋企先講啲咁嘅嘢

721 灣仔集結

係東京幫你打氣

我屌 原來裝對水南鞋會自己閃出去

你係隻冰法?

定雷劍

地方的弓手需要黑龍

唔震

雷

疾風！！

部長

屌出事

捉兩隻石像鬼條尾仲分1P2P色唔知有咩分別

兩丁友打幾耐一場?

冇捉到冰像就7分鐘

以後戒跳

震

小怪

黑龍快d震啦
我想出門口

實情係唔記得重GAME LAG機,不過我都知解釋係冇用的

頂 d大骨一出世就幾隻一齊片落黎 搞到坦唔住

冰結心

750

打多3場閃

三劍係手 天下我有

有無靈氣法?

無玩一排，而家弓係唔係仲係垃圾

係黑龍2唔係

收2萬綠石 $160

龍5震都唔識震 何來3連武

屌你老母 弓職真係好垃圾

賣10萬綠石

屌我都覺,真係好辣殺 好心玩弓就咪打黑2啦
開返隻龍/法好撚難咁

弓唔課 = 唔洗玩
課左 都不及轉轉勁

係咪有巴打搶緊冰介

光槍個市越來越爛
40000石有交易
等睇會唔會跌到20000

三劍仲要把把有橙黃

I can do this all year

就黎組合好隻冰法

守護神

721急要人

震小怪唔計

今晚見唔到跳射小王子

block
btw打咗幾水

求龍位

龍5震到就即打黑龍2

刷緊三連斧？

我到pp了

唔係 解任

雷咒都踢

新手想問玩斧雙靈 係唔係去平原打哂2隻斧戒先?
70LV 得14000總攻擊力 有固拉多

用住4星介都得，唔洗突登去刷

打嬴黑龍1 刷到介子再諗
利申 琴日先玩，從不課金

你指4星斧戒?
第2隻人都未升到30lv 未打到黑龍

唔清楚 得閒開TEAMVIWER 甘下甘下 就出

邊個敢踢你?

大量收石

入把5000石光劍
攻擊即刻跳升
裝埋全套劍裝就可以屌打黑龍

full咪講囉 又唔係full

ma09?
佢可能唔知你係香港人

等緊你 龍待機

成日比啲版面低過自己嘅龍踢

巧串

lm

冰火雷了

部長貓奴

你條仆街又話出去

係咁架啦

龍5我打左10支水 震埋d垃圾 放棄左啦
用住2連斧都勉強頂到

部長入咗

沖出去自爆

之前刷都全部垃圾
口筆歐到

呢條友好撚串 入黎講句有轉轉轉太慢 之後走撚左

差你 不過打唔打到

我震左 唔知出咩住 夜d打

要夜d

60萬版面火法都唔踢我 30萬巴撚閉

suis巴 打?
冇人會再敢踢你

30萬火法嫌人慢

震劍斧block了

真 有無工具法頂位

未睇震咩

買埋雷鍊就有50%雷法玩了

會後悔

入場自虐

come

full

臭味CHING入咗黎

火斧

正常發揮

有無人知呢件野有無用

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母震呀

無

龍1鞋

龍1下裝

冰林出d咁既野 拆左佢算

bless you guys

彈APPS

咁心急提早開估走場?

龍1手 SE我屌你老母

震過3次龍2都出龍1裝

我做錯咗D咩

dllm龍1甲

本來今日係去721
但係拗柴去唔成。。。。唯有玩idea

用雷街場未試過唔比人踢

屌你老母

d人都唔知 以為垃圾錶

屌, 3條頂, 公平咩

今晚點止安落,直頭安息

仲要攻速

踢咗部長 有無人頂位

光 全屬 攻速max

me ok?

呢度夠唔夠人開第二隊打黑龍2

你玩咩

龍/火工具

我系同場全部出龍1...

好撚搶口 屌你

極度憤怒 強烈讉責

龍位+1

屌sor仲話穩刷,我lag實左頭先

block ed

慢左步

係唔係打

係 上面有龍 你玩火

龍 開場

一轉手執3萬

十卜

opened

一震完光槍機都震埋

屌cd緊 彈唔走,唔巴你要睇住我招技,cd 6秒

hand機一入場係怪中間..

黑龍2 缺個弓手/龍

龍，入咩場

tofu sion

屌成堆骨突然一嘢打埋黎死咗

好彩咁都過

唔見有既

入左集會所未

有無入集會所

殘巴隻轉好撚癲

未，咩number

真 百毒不侵

求1龍/轉, 1雷

等我3分鐘 龍仔~

你果條真龍黎
成個集會D龍好似你最勁

開左場未

有無集會所number or 名

有D巴打唔轉龍姐

出發左

兵仔 比個反頭我

ok

更新記錄頂到一條血
部長有反屬我先吸得切
加埋後排火力清到小怪

有冇人侵冰法玩

20分鐘左右後有個龍位 搵巴打頂我

口筆巴好似想打?

想問有冇光槍build睇下?我同刺突真係幾有緣....
光槍拎唔拎到S?

有巴打要打就比佢 我補位姐

冇龍既我再打

第1場就震

有冇龍2團要弓手

夢遊夢到唔知自己去咗邊
想食喆又落閘

想要, 但咁啱開左

下埸侵埋我

打格

我打完食飯, 跟住又要交人
你搵住團先

唔爭氣負皮了

等緊你

付巴原來我琴晚唔係震龍鏈
無啦啦搵到

仲打唔打

我食飯 sorry

龍2有冇團要弓手

我屌我屌我屌

-1法/弓

10萬

me

又串人

入elysion

收聲啦屌你老母

sor囉

呢個真心問

唉 想棄驚

有光槍威 快D轉玩

唔知咩事

我淨係見到你好落力咁真心曬把嘢

唔好啦

咁我唔出聲

拉上D就見到佢把10萬槍

食飯先

得閒?

第二把

我執下裝先

派錢

雙手斧好似大力D?

唔打住 食飯

你off左點派

OK

屌

重賣到6萬5
好彩完活動先拎出黎賣

又光槍又光衫光褲，點跟

啱啱出左把咁嘅野，應該放左去好定轉職好

等我一陣 仲有2場

20萬

而家高價位 睇你缺唔缺綠石

邊做野邊打好危險

今晚收

開左場?

史上最好人弓手

我打埋要做野
你地要搵多個工具人

我打埋要做野
你地搵番個工具人

你唔係有全能勇甲咩,整個龍build

收石收石

岩岩a字頭入左 sor

冇攻速黑龍介
冇兩隻

未有3連斧,諗住單手斧頂下先

黑龍2 差隻咒

打得 有無人要冰靈咒

龍

開左先

要轉同輸出 有無人

入

把野打算賣幾多 部長

求1龍/轉+1雷/弓

岩食完飯
轉

刷一陣, 隨時要交人

睇下有冇光槍拎s既標先有就自用,冇都睇下點先
同埋見到街市有把雖然白,但又係攻速,70k即決都冇人買,50k 1個人bid緊...

精神污染

弓

收石、有冇人放

新手
有冇人帶我過黑龍2

200 2萬5石要唔要

要

有綠石就去收把3連斧啦

繼續轉轉唔得咩

輸出-1

轉用光柱手可能又唔同
起死回生

職場上多一個技能易生存D

愈打愈lag...

係咪3 和記既朋友

仲以為係我問題...由我番黎開始 之後發現慢到仆街... 上網痴左線

隻怪仔用電光石火撞撚死左我

淨係龍2先會咁好似

屌, 我自己兩隻人竟然分別入左唔同平行世界

唔係 連上網都會

又唔係好覺 你咩plan

一死兩斷線, 但應該過到?

1000MB上網

見你地3個死晒

唔係完左埸啦咩

要個轉 有無轉!

另一邊好似都有問題, 應該都係個閪網

呢個叫平行世界, 由第一日上嚟組團已經有出現

其實你點樣用兩個ac一齊玩係咪兩個手機

晏D放人再玩

死左？

一手機一電腦

夠人未？

下次

有無場缺人

有把平靚正等緊你

擺bid真係阿豬阿狗都唔買
仲要24hrs後先有貨拎

好撚lag啊遊戲

咁應該擺幾多即決，求評

有冇人收

我冇手動咋 手動仲lag
btw我都係6s 唔係好lag姐
手動快自動30s-60s
但好辛苦 咪搞

把斧唔自用?定係你想買把靚啲?

又係哋哋話轉轉唔洗呢把

聽日就買新機!!!!

龍要嘛

重開機

冇(兩隻)(攻速)黑龍介

你唔係玩龍咩
龍既地位稍高轉轉少少

買石買

同雷法差唔多速度,但唔用雷法 1:30
頭先街場個人簡介發現香港人,但唔知是咪巴打

平a 光槍 你既機會黎了
連把雙手武都係光屬應該幾痛

兩黃光槍只賣33333
究竟光槍個價可以跌到幾低我地拭目以待

除左新之外咩無咩賣點嘛

係咪造型黎咋?
唔見有光柱既,定係平a係冇?

btw 頭先柊巴話巴哈有個心得文,搵唔到,有冇lin?

平a無 得理由用光槍轉

或者拎黎轉轉會有意外驚喜

特效要ACTIVE SKILL, 普攻係解發唔到

平A要keep到要後排重火力
好似係

未有build 冇人敢買
可能分分鐘要出埋第6章下半先有build

係咪吹平a，轉方向啦？
我出返黎雖然我一直是平a快刷緊

重點係未出光職
唔明光槍可以點玩
比人嚴重高估既一把爛棍

冇人高估佢純粹少貨難打先貴
如果黑1會出一早賣緊5千啦

請問一下 雷法 雙黑龍戒 電圈有用？

有

交一交人先

三連斧好撚難買

樓上弓道部有把ok la
你開個價睇下佢賣唔賣

順便想問 雷法用埋抗頭
重有咩回血手段

得條藍色皮帶 MP換血
其實 條皮帶係咪法師必備

有冇黑龍2 法師HERE

你只要明白賭腰大於一切就得

得12%三連
唔想要

你要咩法

有把16800 15%3連 有攻速 啱啱上架

我係法師 搵團

我龍

57354347

想打一兩粒腎結石都咁難打

即吊左了
巴打你既?

黑龍2 -1雷法

弓又得 火又得

已換黑龍介＆三連斧，求團

唔係 咁啱見到

斷左線

有無缺？

試?

開

我dps 多左3倍

真龍
我打左隻介就黎20次
詠唱

攻速介得先20000入
抵吊

我換2隻攻速黑龍介要換迥雙吸4星鍊

推

-1靈法

唔打住 手機過熱 成日一開場跑出去

有 火咒靈

full左

CD太快
MP 唔多夠用

收石，仲有冇人放

點解斷曬

reboot一下先
lag到斷左

黑龍戒10萬

又斷
唔打住

招冰雷

What a day......

跟唔到 真係要棄驚

應唔應該將迴避洗做攻速？

玩唔到落去了

迴避項鍊位置有10

點解拍賣會有隻25lv黑龍介

新地城

邊條係迴避鏈？

LV30 都有, 應該係飾物之森跌

我意思係迴避響鍊位置可以有10%
介子得5%

-1雷法

1日4把 真係爽龍5 果時係我既好朋友

日入1X萬

？

last idea (123) 曬命po

都唔係玩緊同一個game
屌你老母

last show off idea

隻game個震壞左

咁易震就唔會十幾廿萬

sor 行開左餵貓

無諗過咁快打到王

但係會成日斷線

留名有份

fulled

遲入又唔down聲 ....點等

求超時轉1雷法1

掛機行開左嘛

求位

一有火就lag到仆街行唔到

龍要唔要

求1轉/龍, 1雷/弓

而家入

BLOCKED

-1雷/弓, 開住等, 爆完石都冇就出發

你要換機先再換裝

屌

我追PO全部都見到係部長既曬命PO

宜家有無團有無位

重新開機

黑龍2 -1輸出

弓ok?

弓部長入左了

Ok 冇人再join

我見你越控條龍越唔A

點解有咁大個雷盾係隔離唔打

嚟我呢邊

真正嘅歐並唔係跌啲咩裝，而係跌泳裝呀屌你個閪

-1雷/弓

唔敢click了
一定出事

用活動送既金銀銅key轟落去

有冇人帶我

有冇團欠弓

有點解次次開左先有人應

2分鐘既事就開左

佢ON99走去打骨唔打龍///
一控又出事.....

要唔要調轉, 反正我有龍

嚟得

冇晒玉轉錶了
再黎

竟然得一個錶

ok!

sor

你扮咩, 換返隻妖刀出嚟啦

你條龍至少要打黑龍喎
唔係我地實磨到佛誕

佢只追骨打
我一控又GG...

我唔知點好

一開波等佢自己上去A幾下後, 禁去黑龍嘅左下角, 要禁到塊面向住黑龍

我成日都係咁

攻略組

有無團要冰靈咒

你一入到去 其實 打左頭幾下骨 已經可以控隻龍去打條黑龍

有試過.但一click左下角控佢移動既話
佢好大機會唔會再攻擊,等死
仆街se

條龍失控定點?

你今次拉得太遠, 佢直頭衝後排秒撚完弓再追住我咬

我開場好D

一入個位個係左面

-1輸出@CRISIS

diu u

應該點個位 唔太岩 你直接點黑龍 左下前面少少個空位到

why diu me

入啦

好,試下先,thx

你地手機會唔會好熱

剪到旦的

開左背水先有999999

打得勁撚快咩事

炎法輸出

唔知點解快過雷法唔係講笑
平時一來就用背水,cd完先嗌,頭先嗌我仲有十幾秒cd..

妖刀跳射嘅威力

關跳射咩事

唔撚識震

again?

有無龍位

追完香港news好sad想打吓機

嚟

can 2 more

佢唔發龍瘟既話好安定

追完先冇心機打
又唔撚震
唉
Fuck my life

都無人

冰工具HERE

住日本好多嘢都做唔到 好大無力感
剩係得個嬲

遊戲你無學心怪?

佢癲撚左

發癲嘅係真黑龍, 會易震D, 好似係

頂唔到了

千5萬跌左

又跌左幾個十萬

訓了

我呢邊都跌左幾億

仲打就開

ok,1min

唔震瞓唔著

其實單坦條龍易d失控?

用雷法單坦好穩

龍2從來未震過揮手

-1龍/轉@crisis

小怪關炒車

唔知咩事
繼續?

繼續
我冰法炒, 冇靈氣然後全隊炒

我係頭先弓手

anyone

有無團 訓唔著

又跌左千5萬

一樣 元朗單野嬲到訓唔著

真係痴線 咁都唔拉

唔好腳底放冰
我比D冰推走左去左上

我冇控, 佢AUTO放
平時我都係咁AUTO頂我條龍, 夠坦就冇事

坦到既,
係驚佢發神經落去打後排

開背水 比石像怪撞死左 sorry

有刺客

應該唔timup既

用緊降物耐冇可能

背水真男人

黑龍壞撚左

唔識震

垃圾game
0震,訓先
明日一定會震

好 我都休息 手動弓手好鬼攰

咪臭係 我哋攰到仆街攰過雷法

求一轉/龍

想用5000買把血櫻弓拎嚟造型

攰到仆街仲要唔震 好鬼灰

用咗廿幾條腰終於打直到弓 skill 2
成神了

我琴晚打到5點都唔震就係呢種感覺

痴撚線打直技

發生咩事

我都想知

知咩料啦，專一真愛弓手
終於可以儲返啲虹石

no more街人

係bor 完全唔掂

黑1伏到黑2

你地差咩

頂 彈咗game

彈驚嚟講你個龍位SET得算好好

我跳投左入去 勁on9 明明無做個手勢 會無啦啦用左 間唔中會發生

龍唔怕既

一番龍1即震 你話無特登過低龍2都唔信

垃圾Game，長期唔震，震親都係垃圾

龍1又震

又黎 睇黎要換走跳投腳

今日都叫震過把杖嘅, 好過冇

乜咁難為你啊

注定冇得震瞓覺

我都打到就訓著 多謝付巴carry

我打左半日 乜撚都無 打左1個鐘龍1 4震1光劍1介

勇介有望

不了
減得20%傷其實咪又係秒 好似頭先咁穩穩陣陣慢小小打咪幾好

好撚嬲，龍1唔撚震，龍2冇份打，瞓唔著，可以點做

打暈自己

其實工具人咒要點咩技 草人only?

又一堆1000

已掃

好撚嬲 4震4隻屄手

有冇早操團

平時龍1平均十場一震
依家打左唔知三十定四十場都未有一震
佢個出率係咪有bug

去做任 打狼王出冰斧

長求扮工龍2團
FEEL到今日會震

你掛機咋

自用啦 block率唔值錢

頭3項接近頂,三連又有9%
係得個垃圾BLOCK冇用
如果1XXXX左右既話買黎打直一流 (買家角度)

係 所以唔值錢
你話打到做攻速就10萬姐
block mphp回 賣到2萬都偷笑了

好唔好拎舊彩石 打直佢 試一試

好多橙黃字擺25000~30000昆下d傻仔
大約個真正價18000~20000左右
賣唔出先降

一隻全白爛屬黑龍戒依家個價大約係幾千
你覺得 萬能石值幾千蚊就打
如果唔係 建議拎黎打反頭之類既貴裝

彩磚打有d浪費
因為垃圾白字打直原料既黑龍戒大約八九千左右
彩磚係留比反頭火球杖劍氣劍呢d貴到仆街既裝備

呢度有冇冰法起左身

放75000綠石 $600

咁快又有75000

有興趣

小號中左反頭
tg我啦

千其唔好用彩石打

黑龍介呢D貨色
上拍賣用幾千買隻全白既垃圾黎打直好了

買2把武黎打直,仲要打衰
D綠石唔洗幾秒就玩撚完

組團

打直三連斧

係呀
而家直接買攻速既好撚貴
想打直個三連%

最初 16800 石 15%
之後 10000 石 15% > 10%
之後 10000 石 10% > 11%
之後 10000 石 11% > 12%

吊佢老尾
就黎直接買仲平

咩料 全白引雷手都搶
諗住bid黎打直 6500一野上2萬

你把野其他數值好靚咩

唔靚
拍賣有攻速+多黃紅字既都好撚貴

咪買白全白既攻速黎打直
我只係想要三連%上到18%UP JA

有樣野想問下部長同部員, 攻速會唔會影響弓放主動技嘅速度

街場99萬平a劍
光速團打龍2

等d大神量產黑龍2裝
然後跌價比我買把光槍玩下

99萬DPS平a劍?

要幾靚既裝先可以高爆率爆傷攻速

全身裝超過一百萬
粒腎石又要30萬

352: 名無しさん＠イデアさん
>>344
マルチショットには乗らないから要らないんじゃない
パワーショットマンならあってもいいと思うけど強いんか

唔係弓部會,唔知咩招黎

冇盾戒唔死都偷死

都偷笑

MULTI SHOOT 無加乘 無效果 覺得可以唔撚用
POWER SHOOT 感覺上可以一戰

其實唔洗好靚都砌到
佢應該有弓/槍 BUILD

把3連劍 40%攻速
用2連斧60%爆傷

再加2黑龍介好易砌到

佢地團黎 有盾戒
分零鐘打完boss
咁啱跟到10連
0震

斧雙劍仲邊度可以弓槍錶

咁

連擊鏈40%爆傷
三連劍 40%攻速
劍鞋 60% 爆傷
反頭 8%爆率
二連斧60%爆傷 / 6%爆率 / 25%攻速
黑龍介 40%爆傷 / 5%爆率/ 25%攻速 X2
狼手60% 爆傷 / 9%爆率 / 20% 攻速

仲未計力技補正

係錢啊

BTW
劍斧雙 好過 龍斧雙?

而家用慣平A龍返唔到轉轉

平A快好多

要全頂咁濟

二連撃と三連撃の検証続きやってきたよ

●三連撃合計34%
→攻撃367回中 126回発動

●三連撃合計34% + 二連撃合計29%
→攻撃360回中 三連撃117回発動 + 二連撃67回発動

というわけで恐らく
・三連撃二連撃共に、発動率は加算される
・三連撃と二連撃両方付いてる場合、三連撃が優先して発動する

佢揸龍刀同二連擊斧
兩樣都可以加兩行

二連擊斧 其實真係好撚正
又平
加雙爆值又多

跟街人3場震左隻全白減速光手

見過有人揸兩把但唔知效果點

好高雙爆

而家要咩BUILD要入到街場?

比人踢到唔敢入

平A劍快過龍, 但要開盾戒

咁繼續龍會易夾其他人D
至少唔洗叫人用盾介

真係早買早享受

越多手動就越易炒, 睇下你想要爽定要穩

同埋係平A劍自己開盾戒囉, 邊有上面隻平A大爺有打雜幫佢開埋咁好

有無團

第5把

跟你風打龍5
真係好好賺
平均1水賺4萬
依家有3000萬了
可以整好多賭腰了

你係咪本身有2900萬
4萬一水0打到3000萬係幾耐

唔緊要啦我都係想表達
0彩啊屌你老母！！！

其實龍坦用3連斧配2連斧 會唔會好過3連丫配光劍?

有冇人介紹下雷劍咒要學咩技同做d咩？

落雷放板到完場

你唔係VIP
我都唔係 打左幾支水就放棄

除咗引雷手 大落雷 雷鍊 同雷戒係咪非必要？

雷戒係必要！！！

我指雷息戒 即係hapi果隻

ok 謝解答

金裝仔

火焰斬有範圍傷
清到細怪又飛多啲光劍出嚟
單機快過單體普攻

單機

想問下平a劍係劍雙斧，平a龍係龍雙斧？

大雷可以唔升
鏈同介要黎谷減CD
愈高減CD愈好 最高減50

等有雷貫成套cdr標又用得返
急不及待玩玩了

到底會中雷貫先定死靈番生先

咁連機有法師清場就唔洗火焰斬

好似係

我要綠毛蟲呀屌

我正想TEST 呀

2連斧 可以多1行 爆 + 多左10% 2連CHANCE

但冇左光屬

唔知DPS會唔甘差好多

但

9點到而家都未組到團

依家邊把值錢d?

而家全民龍5?

冇人吊龍1了?

我弓可以打 但有法？

2把都有賣到幾萬既潛質

前提係靚屬

其實有斬貫褲 斬仲痛過光
冇必要特登光劍 係光劍特效清怪快d
但有法清怪 專心打王仲好

唔洗test
我用過
一定係光劍dps高d

法召喚

個光劍特效係龍2入面幫D大骨痕JA
根本唔撚痛

所以先諗緊好冇換走光劍

但換走光劍又冇左反暗屬
最後DPS唔知邊個WIN

本身黑龍全抗暗屬
反屬都只會降好少暗耐

即係反暗隻黑龍DPS 多D

差1龍/轉

如果平A 劍就係斧高攻d

依家全民龍5
刷返黑龍1 打隻戒仲好

唔係黑龍介個暗エンチャント打落去
光屬耐再低減咩?

龍5 2把雙手都有MARKET
但好似好難出

雖然黑龍1都係唔撚出好野

你岩

黑龍2 -1龍/轉

full?

聽講龍5仲好賺

屌你唔洗番工

係 今日放假

未開呀

放假刷龍2

唔夠腳 點刷

suis
nono
殘?

fk u

I’m ready

你個FKU係咪代表UJOIN

我未得 俾5分鐘我 剷屎餵貓

u地冇位

得 開左?

-1場 wait

咒果邊除咗板加咩技?

PUSH 仲有5萬 $400

唔見人sosad

又有50000

咩事

好有興趣再吊

咩啊你岩岩都唔係收哂
有幾萬淨 再賣下野 差唔多啦

今晚仲有
前日同付巴打件光甲放緊3萬

新光甲?

係 拍賣30001 60000即決個件

未出光法就買定 呢d先醒目

震啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

糧尾啦
下星期先有貨大手購入

咁快就震

?

屌你

有震咩

小怪都有震

有啊 無理由我眼花 小怪震左次 王震左次

雙震?

返工熄左震
完全唔知

有冇人有玩平A槍?
係咪槍雙斧?

點先玩到咁?用槍應該唔計斬貫?都咁大力?

睇埋第二條啦 拍曬佢裝 技 同埋屬性

竟然

屌... 又miss左個震團

熄左震仲有咩意思

出血平A槍

你成日消失

返工低調行事

(仲唔係10萬光手)

其實佢無出血傷

打埋呢round 重開機 請各位報告下出咩裝

一場好撚快

咩事

係唔係夠人可以組多團

見到了 THANKS
唔知光槍玩唔玩得到

我返緊工

龍1光手 跳樓

吊你老母

全白垃圾光1甲

下場無你份

仲有個呢?

10萬手
去左你到

我就750x2
公平咩

等出光法過陣先賣 你就發過李嘉城

仲要係最強既詠唱
下星期光法一出

呢隻手20萬都黎

(吹大D先)

點止 30萬都得

50萬都黎

屌 行開左 隻貓係到9叫

貓衝上前喂龍?

驚佢俾你地打到唔開心所以上前安慰

真係人如其名

比貓跳投

點解出事
明明就KO

d糧俾佢推埋碗邊佢就當睇唔到以為無野食 然後就叫

jaga

黑龍2.0 震震掛行榜TOP3

1. 祟日結衣黨 - 50萬詠唱光2手
2. Ching心水ching - 10萬攻速光槍
3.付費 - 唔記得中乜,但第一個中

點解會沖後排毛

依加呢d貨萬5無得找

我果件7萬都唔知有冇

你果件20萬
我見到白攻速都100001

3個有2個都係用弓
知咩料啦而家

黑龍2.0 震震掛行榜TOP3

1.付費 - 2把光1杖 1隻光手
2. 祟日結衣黨 - 50萬詠唱光2手
3. Ching心水ching - 10萬攻速光槍

黑龍2.0 震震排行榜TOP3

1. 祟日結衣黨 - 50萬詠唱光2手 (弓撚)
2. Ching心水ching - 10萬攻速光槍 (弓撚)
3.付費 - 唔記得中乜,但第一個中 (乜都撚)

又關我事, 今朝得隻鞋咋

2杖2鞋1手

唔知點解光劍個價又跌翻

食屎

有冇ching指引一條明路

2杖2鞋1手

呢到全白都成百萬

有光手唔用光劍lu

呢期興3連擊武

仲有個+16光甲

傳說中既50CD劍雷咒!??

講緊我?
我得1手1甲

搵唔到有人講點玩 淨係得片見人打二百幾萬傷 又唔知D裝係點

ching係咪知點玩 認真求教 有咩core裝

屌你老母 無冰隻大骨埋黎一刀一件

core 裝15% 雷鍊 同引雷手

又震!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又震了

震!

再俾龍1野我就del game

已cap

入黎未

係咪提早開彩

覆錯sorry

請珍惜生命
向餵龍說不

一近少少 有dd lag sorry

你一死我有2百萬傷

我只係睇TWITTER架仔話要50%CD JA
其他咩都唔知

我認為中龍1鞋應該係最撚黑既報酬

其實呢個build係靠隊友打傷害 淨係自己輸出唔高

好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
光劍

羨慕

龍1 褲

跟你下場 我岩岩忙緊

人地50萬手

我就750鞋

我個人唔貪心

用黎做外觀都幾型既

有冇位俾我玩一場?
想試下110攻速有冇分別

開左啦 入黎啦

我set把光劍24000即決26000
就係為左引人買即決
屌你bid24001加多2000石即決都唔肯

唔明咩策略?

點解唔直接26000?

比D唔多想即決既人24001

咩樣?

你入龍2個GP睇 有幾隻

而家光劍仲賣到咁貴?

因為出多2000石就唔駛等咁耐

咪就係推減CD 用妖刀加引雷
全場就係用落雷吸控場同放板
無其他野做
真係咁簡單

三黃一橙攻速光劍

玩到最尾auto 算

今日打左2把攻速光劍 2萬無人bid

請問這裡有沒有神槍手
完全唔知點玩

有冇ID

你要不停出品去增加你件裝既曝光率

唔知點玩不如放出去仲好

一邊諗點砌,個腦一邊浮現:我玩平A劍唔撚好?

等C父你開拓

呢到得你1個有神槍

5001收

呢度係咪無999999平a劍?

你買得切夠人搶先算

又扮唔識玩

一手光槍 一手妖刀

玩槍要換過晒以前D斬擊裝
犠牲好大

突刺裝好平

喂 恰9我啦擺明

龍1光鞋仲有市

全黃橙?

槍真係唔識
平A又好似浪費左招光柱,而且砌光屬又好似冇左果SET出血裝D爆擊傷咁癲
玩轉轉之前有條片好似好廢咁,唔知係咪條友廢裝

趁而家仲冇乜人有神之光槍
靚刺裝都平

但下星期....

劍槍斧?冇雙迴避唔夠會死

我之前賣全19突刺甲 5000都要等10個鐘

其實D特效 你唔會PREFER佢有幾大力啦...
光槍仲要50%咁撚高機率

槍都有跳

呢隻黑龍會震!!

頭先佢一飛落黎個下佢閃左一閃

仲差把光槍

有feel

我全19 突刺 放 8000比人秒

公平?

橙斬+橙光+橙回避
反正有全橙黃斬貫鞋用唔着光鞋

ER...................

1001

劈友早收工